kkbox 差一個

Family plan 27蚊/月
半年起跳 留tg

family plan即係點

仲有冇位

仲有冇位？

有
留tg

3個人夾一個family plan

你pm我，仲有一個

有興趣
仲有冇位？

上面位ching 未覆，你pm我先